（有圖）今年香港有得踢亞冠？

之前一直都係踢緊亞協，突然升格踢亞冠

東方直入分組賽，同組仲要有桓大

仲要係旺角場踢

水原三星

狗會 會唔會開盤

小組首名：
東方5000倍

香港波無得賭

亞冠之前有無得賭？

點解會咁既???

香港有份踢就無得賭？
其他比賽有無？
想賭中國輸

不過佢亞協都贏唔到 就學人跳級

AFC MA Ranking頭六可以直入亞冠小組賽
香港世盃外同之前亞協踢得ok
排名升到第六所以有份踢

同盃其他賽冇香港就有得賭